銀行call center有無前途

見銀行call center 起薪好似唔錯 17k 又有18日al。
有無巴絲做過分享下, ot多唔多，有咩前景，做耐左可以轉去咩位

hsbc

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無 轉工好大都係做返call centre

呢17k永遠跟住你 最多每年加通漲率俾你

call centre 都唔會有前途。 當馬來西亞同廣州人學識左香港口音之後基本上都會外判出去，因為佢哋幾千一個月，平好多，你係老細都會咁做。

要有機會轉其他部門或姐升既話 都係要做teller 果d開始？

fg唔知報乜好 三大乞食科

Call Centre 狗也不屌

當年畢業做call center 起手
一年後斬掉重練

依家係分行

三大就搵其他工啦

寧願搵份低人工d但有前途d

無前途，完！

師兄點樣斬掉重練求分享

自己apply得d fg 位請🤢

KYC？

Tg me

分行都係磨滅心智既工
retail分行真係

0

唔識點直接整個網址出來

共勉之

奧運，google下都知咩料

遲下ai會取代你

依家先入行 好快會變condom
睇路啊ching

係咪HSBC DIGITAL CUSTOMER SERVICE

點乞食法
其實17k呢個數字而家中學TA都俾到, 做一兩年去讀個PGDE轉去教書你制唔制?

其實跑數點解可以跑十幾年d人做埋bm都仲有力繼續上

因為錢

call center流失率極高
多數呃鳩D低學歷岩岩出黎做野既人入去試
睇你好唔好彩，最撚勁果堆先留得低
其他既每日都有人走有人入
做得大佬果D都係好撚有天份既人

call centre 勁既人都有機會落行做arm 既
但既然都係做rm, 點解唔直接係分行開始做

retail fg無經驗可以直接報？

Call centre
狗也不屌

Call centre 係咪姐係叫人借錢
點解我識既人可以個個月都30k up
(17k 老低）

應該無咩
識人做左十年升左M都係唔過40K

三大都搵唔到份似樣d ，有前途嘅工，你叫我情何以堪

Call center 係唔係要返shift
之後考牌做sales

[pm]上天自有安排[/pm]

Test

咪做call centre

以香港既科技發展程度
應該2047前都無問題
歐美甚至大陸幾年前都開始用緊線上客服黎解答簡單問題 同一個時間你電話一對一 人地線上可以一對幾

之前打過比我話覆payme
無做到

講真，有大學學歷就唔會考慮了，Call center呢D真係無前途，無技能

利申未GRAD U

但想入back office 可以考慮

邊有可能個個月30k up
係咁好搵 turnover邊會咁高
call centre真係狗都唔屌

堅wo 樓都買埋
另一個call 30k base salary

訓練口才同Eq應該一流

你俾膠都無用 係真既

閱

多撚謝
派膠都無用 我又唔係做呢行

即係出膠post

個post係撚我出
同埋一直話識人做到樓都買左 無話係我
你唔抵得人地咁勁？

做 Counter 升 UB 仲好
有心做留 tg

就咁帳號名都得

cs 30k 你當人on9?
話你post膠回覆啊撚樣

call centre 30k
叫人借錢啲契弟 咪即係telesales
c佢老母s

大把大公司CS係高價 因為要湊外國客 唔係度度CS都低學歷你成日諗住財務公司個D梗係低啦

咪係囉屌 講又唔撚信

對垃圾黎講有

其實要清楚CS係有好多種
樓主都講到明係call centre
我諗9成9都係做retail客
姐係d客打上去問長問短問候屋企人個d
都係要跑數 要sell野
哩一種CS真係冇咩可能咁高人工
當然 你話佢做左好多年升左幾次有咁高人工都唔出奇
但如果係做1-2年有個個月30k up真係未聽過
因為冇幾多個係做得耐
而有人話CS都可以好高人工
哩個又真
因為title哩一樣野係好難話到你知個工作係做咩
我同事都係CS title但我地唔係call centre
只係一個back office 唔洗湊客
但佢地都高人工
所以CS可以高人工係真
但係call centre要高人工就真係未見過
可能係我見識少喇

下我識人做call人借錢
Retail 客有咩問題
個list 全部年薪都係big 4 partners個堆
點解唔可以無30k up

點解唔可以30k up*

我諗你真係見識少啦 大公司湊worldwide 客既call centre cs真係人工唔低